【突發】衛報: 港示威者誓抗黑暴

Hong Kong protesters pledge to stand up to thugs after attack

Anger growing against police and authorities after masked men left 45 people in hospital...

Lily Kuo in Hong Kong
Tue 23 Jul 2019 13.18 BST

727 全民抗黑
和理非一個不能少

保良民 抗恐襲